回鍋精靈樂章

精華樂章台服仲有冇香港人玩緊？

未汁咩？

未呀

台服唔好玩，就算升上80LV 打30副本D人都CHUR住曬
跑慢少少都屌你

好似玩到70lv刺客

想回鍋+1,玩台服咩SER好?

美服比較好 物價平好多 台服係比較金錢遊戲多啲

美服多唔多人？怕好似台服咁無乜人...

有時間可以幫手帶大家升

同問

同問 玩咩ser好

台服回鍋 有冇人一齊玩!

有

add frd? 其實有冇香港公會

我都唔清楚呢排先玩翻

賽洛服？add我 id:Lamzz

今晚再加你

一齊開個公會？
Down緊

如果有咁多巴打一齊玩既

有興趣想玩返

認真 玩美服好過
美服啲物價 你肯課少少就好易玩

美服要VPN

入唔到去

從來都唔洗

香港又唔開